vivitam結婚會唔會請達哥？

達哥要堅強

G

咪又係G

又上岸

收錢打機
老番Windows
導人向惡
過河拆橋
出賣兄弟
奶共金腰帶
上連登貓哭老鼠
達狗我屌你老母

返屋企啦屌你老母

要俾人情不了

Show Blocked User - カネキ

on9仔，又衝出黎柒

請咗

達哥個樣想喊